訓左無睇 **自稱**球王 的賤種朗 對弱隊卡利亞里 入左幾多球？

備註:上次對排18隊波，入到2球，仲要1球是12m，已經吹到佢神來之筆

有冇入波都好
都係慈善球王帶令蛆記奪冠

思郎入球轉化率世界第一

連登no.1朗迷王騎見到牙朗好耐無hattrick又開始起勢燈

今天朗迷全日失蹤

意甲弱隊係西甲爭標料
邊有得比